[又冇車睇] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 8

Formula 1 2020 Tuscan Grand Prix

11 Sep 2020 - 13 Sep 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Internazionale del Mugello

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

FOR WHAT?

新po留名

好似話FIA決定唔查咸狗

都叫好過件格仔衫

The FIA will not launch a formal investigation into Lewis Hamilton's wearing of a T-shirt at the Tuscan GP about the shooting of Breonna Taylor.

Having considered the matter on Monday to examine its rules, clarified guidelines will be issued to drivers about arrangements for pre and post-race activities, including what may and may not be worn.

畫好個龍門就咸9

唔撚鍾意咸狗都係咁講，如果FIA禁佢聲，同港共有乜分別先
利申，唔撚鍾意佢啲場外嘢，覺得佢好撚作狀

一般運動都係唔俾
廢事挑起對手/裁判
引發唔公平既行為/判決

好似係

不過BLM大L哂

依家形勢唔同早幾年，一定唔會周佢啦
咸爺仲要宇宙一哥咁款 ...

有無人玩F1 2020用手制玩
玩唔玩到

Max . : "In the end it doesn’t matter who sits next to me. I would beat them all.”

玩到
有咩唔得

緊係玩到
利申手制撚

Ocon 呢？

玩到
利申 已經玩到細牛當大牛揸

Vettel既PR Manager Britta Roeske跟埋佢過去Aston Martin
不過其實都估到無咩特別
有記者問佢 阿Britta係咪跟埋你呀?

PadHacks可恥

Britta 係Vettel 私人請返嚟 跟硬佢走

我知道 只係記者問得好笑姐 ok?

Sainz: 練定下年點spin

Blocon事件

竟然開到8

要等多個星期先有賽事.....到時10都似

好似漏左銀石唔係hot lap
但係係drs zone racing line 慢駛
阻住Russell

F1 Drivers' Wives & Girlfriends 2020

嚟緊場場都係get in there lewis
到時唔會有咁多人睇+討論架喇

無啦 無車睇無咩人入嚟啦
我估呢個po都唔爆

除非又有大新聞
例如佩雷斯轉去邊隊

Merc

或者kimi退休

等待Alfa宣布細舒加鳩堡組合

細舒F2要攞第幾先夠super licences point?

仲有季初有一場好似係Austria 頂住四萬 讓都唔讓

紅軚pace 慢過四萬黃軚
都頂左幾圈

奧地利果場搵唔到片

屌奶星開到8 點追

俾著以前呢個時段最多都係開到2個post

總成績前六就夠40分拎Super Licence

上年netflix都係頭一兩站爆post
今年站站都開咁多個post
但都好事嚟既 即係今年精彩咗

只係中下遊好睇左，前排benz巡遊好悶

咁正路應該夠啦

我都剩係搵到文

ocon blocks russell in qualifying

細舒已經有super licence
2016德國+意大利F4雙亞軍有20分
2018歐洲F3冠軍有30分

係除咗頭3名
爭4至10位好睇咗好多

super licences只計近3季
即係18 19 20 呢3季
18歐洲F3冠軍30分
所以今年要總成績前6

但係Mick話自己有喎

有啲混亂
你篇嘢就講佢自己話自己有
我睇呢就話佢18年拎F3冠軍已經夠40分
問題就係佢夠分有冇攞牌
有攞既話每年仲要續(連續維持300KMH唔炒)
以佢名氣又冇消息話佢做TEST去續牌
而且上季佢揸FP1車尾仲係綠燈(未有牌)

我睇英文wiki

Provided a driver has previously held a super licence they do not have to meet these requirements, a driver who has held a valid super licence for any of the previous three seasons is eligible for a new licence, if the driver has previously held a super licence but has not held a valid licence within the previous three years issue is subject to completion of 300 km at race speeds in representative F1 car over no more than two days, either as part of a test certified by a national racing authority or as part of an official F1 session. This must be completed no more than 180 days before their application.

第一句話過去三年任何一年有super licence就可以續，係咪可以解做細舒2019年有super licence，咁2020同2021都應該合資格續super licence

同埋細舒喺上年巴林測試揸拉利車尾係紅燈，但係揸愛快就係綠燈

Latifi個牌點攞返黎

2019年F2亞軍
直接拎40分攞牌

Kimi出Ig story笑咸狗?

James Hunt型到

笑9鹹9成個on9仔咁

廢老mode出哂黎

平權

原來呢幅圖係其他人整既meme
佢forward出嚟再post 第二張圖（啫係上面第二張）回覆
好撚正

Ilott:I will most definitely not be doing another year of F2. Its too expensive. I am 95% sure and thats all I am gonna say about it. No conformation of F1, I haven't even spoke to anyone about F1, so you heard it first, so more chances I dont do anything.

what the fuck

仲諗住佢上haas

係咪因為伊洛特帶唔到資金入嚟而上唔到F1

咁講嘅話俄仔都好似冇

舒華文佢係SMP Racing 嘅人 應該可以帶到啲資金過嚟
Schumi仔就跟返以前老豆個個金融服務廣告

三個入面ilott好似最勁？

今屆F2直至依家
ilott無論後追定帶頭甩開都掂
係衰在成日柒pit
搞到大好形勢都要輸返出嚟
可能因為佢唔係垃利親生仔
(以前係紅牛青訓 17年過檔垃利青訓)
所以垃利唔諗住keep佢掛

Rejoin RB

7 pit唔係車手問題

唔係話佢有問題
我一直講緊佢好掂
係隊pit crew廢到仆街

我嘅意思係佢真係勁係冇運

新一代黑氣石

細舒就好運到仆街
成日佢前面都有人無啦啦出事失分
佢就靜雞雞執雞攞分

加賤格
為咗p1 喺第二場Silverstone
撞走俄仔front wing
搞到Prema 冇one two finish

每場穩定執分

出pit stall 好似唔關pit事？記得佢有一場出 pit stall咗

呢啲嘢學佢老豆啫

諗起Checo，今年場場都有分，唔計Hulk幫佢揸嗰兩場

好似係班crew搞咗勁耐
然後準備放佢出pit
佢早咗甩個離合器
搞到死火

暫時嚟講就得呢一場早刪閘
一嘢撞爛人個front wing
要再觀察下佢手車
雖然我想佢手車再陰濕啲再賤啲
唔係上到垃利點同19叻鬥

揸架粉平有分係基本啦

同佢老豆一撚樣

佢老豆呢幾年教唔到佢揸車，都搞到咁衰格

DNA！

$troll上場......

出年個第三，係Ver多定Vet呢
快撚d完季la

And how many races are left?

爆軚佢都唔想
其實二世祖越嚟越有貨

佢依家先21歲 仲有排先巔峰

Stroll?
我覺得佢資質麻麻 無咩天份

對比其他人 佢而家黎講慢左啲
不過可能Vettel 會教下既
但我覺得之後都係麻麻

佢F3冠軍嚟
以天份嚟講又唔差既
係衰在有個有錢爸爸 搞到可以直接跳級
由之前跑Q廢 今年都有進步
之後有廢圖教下路 應該發展會唔差

俾我係 team principal
我想要一個後生但又穩定拎分
我一定揀 stroll

今日係blockon生日

你話我口賤都照講
祝佢下年無生日

下年應該alfa kimi+細舒 haas kmag +俄仔

玩一場左手手指公已經痺咗

Kimi唔係退休咩

Alfa領隊話全力留kimi做no.1 driver 同埋佢咁有火 未必想退

Kimi玩多2年都仲得啦
當佢玩多2年 細舒應該都夠期上垃利正式挑戰19叻
到時佢都功成身退

本身想退，俾Ocon激起左玩多年

同班俾班Crew

今年kimi啲radio 有番以前蓮花個陣風格

Just leave me alone I know what to do
I know what I’m doing so just be keep quiet

今年中下遊近咗. 緊湊啲 冰人都過癮啲 加上又多咗隻癲狗Ocon周圍吠

原來Montoya 玩Le Mans
希望佢拎到冠軍
快過大頭拎 晒三大賽

統計下
大家身邊有幾多家人朋友睇F1
利申：1

自己但會同frd discord傾

same

好多

1個FD會同我傾F1
佢會留意賽事周邊嘢
但從來唔睇比賽
(而且長買44 77 33 近兩站輸死佢)

Montoya會唔會太老又肥左勁多

一個同事only

本身無咩friend睇
因為netflix即刻多咗人睇
不過全部迷叻

佢indy都拎左 就差呢個
不過佢都係搏下
佢揸LMP2 有啲機會囉 但唔高

10"32個Graph幾好笑
睇曬啲Throttle Trace

非常期待下年Alonso小到Ocon飛天
你地覺得Ocon留唔留到去2022

留名等gasly 坐blocon個位

叫佢快啲去滑雪啦咁

Alonso: what the xxxx is he doing?
(Ocon driving too slow and blocking Alonso behind)
Ocon: (said nothing)
Alonso: look at this crown! xxxx xxxx!
Ocon: (break test Alonso)
@$%#^$%^$%&^%&$%@

準備比人叫斟茶遞水

最尾好似俾番隻飲完既杯lando叫會掉？

上網睇到毒販下年可能過red Bull

應該唔係，同埋話紅牛個後備車手嘅經理人同毒販一樣

HULKENBURG有消息未

佢嘅天份咪就係有錢囉
同蝙蝠俠一樣佢嘅超能力就係有錢

要Benz有Benz啊 仲想點啊天份仲唔夠咩

坐睇blockon同大鳩頭攬炒

Wec有隊用咗清天白日旗激嬲咗啲小粉紅

唔會啦 blockon應該連大頭既車尾燈都見唔到

做乜又叫人毒販
尊重啦

台灣嗰邊傳緊fox sports亞太區年尾收皮

唔知香港會點

冇得聽成事講車
btw 香港冇fox sport既話係咪F1TV就會拎返嚟播

應該一齊收皮喇
今年香港Fox已經無左德甲
除左F1同MOTOR GP真係無野播

如果fox收皮
而now又唔同skysport/espn買既話
我地有機會join到f1tv

樓上嗰兩隻真係食屎狗黎
冇端端屈人毒販
以為好幽默

邊個痴線佬逐個po留負

Streaming delay 唔知有幾多

用vpn 睇 美帝YouTube TV 個delay 成三十秒。

所以恩撚搞patreon?

唔係呀屌
如果fox asia死左
now應該會同大陸買
廣視or cctv or 五星體育
而唔會同sky/espn買..........

咁我都係VPN算了

好耐之前聽過五星 似嚟搞笑多啲

Replay睇過一次F1 TV個Pitlane Channel
真係番唔到轉頭
Angle勁多勁detail
最好就精台commentary + pitlane channel on screen

有大滿貫，不過冇左費達拿都冇興趣睇

F1TV好似LIVE果陣可以轉onboard睇?

唉 我明F1 TV真係做得好好
F1 TV真係值 1個月 138
FOX就唔值
至衰連VPN會Lag 如果唔係睇live都真係幾爽

正賽果日load得特別慢

右手邊 你可以揀唔同角度 /車手黎去睇
呢張係 Pit Lane angle

Tracker angle

Data

車手

可以onboard, GPS, sector time

重可以揀唔要旁術
淨係要Team radio
真係好撚正 無得比

邊條契弟係咁負皮
屌喇星

迷叻黨

逐個po，好痴線

youtube tv 好貴，唔係既話我都想subscribe

你只要讚叻就會比正皮你

上淘寶有shared account賣。600人仔一年

有諗過用US VPN連F1 TV
但諗諗吓之前有兩三場試過US有好多人睇唔到
係Twitter到屌F1 TV 屌到好甘吓

對唔住我錯

仲淘寶

鍾意得19叻既人 D 智商係咁上下
唔係點會做埋呢D小動作

比人lap再攬炒

鍾意19叻得兩種人
貪靚
膚淺

係咪成事

聽日lemans

標誌2022會玩番lemans 同豐甜抽下

成事唔會咁小學雞

成事係呃負皮啫
認真 邊個咁得閑逐個comment負皮

Fox確認會撤出台灣

求圖

香港今年都炒左人了....

我見到勒芒有隊係成蟲個名wo

佢有一隊好似不嬲都有玩

淨係台灣定成個東南亞？

九成係，之前都係一屌叻就會有負皮

集氣有F1 TV買

咁撚正既

宜家用緊vpn睇 希望岀年唔洗vpn都有得睇

! 剛剛先續左Now既 Fox

你個名

屌
我都係剛剛續左now ge fox
我想聽廣東話呀

f1tv 就算有provide俾香港,但會唔會都有唔齊功能嘅情況?
前幾個post 記得有ching 講過買spain 好似係最齊最好用?

2021 ByKolles Racing Hyper car

2020 Le Mans Friday - Hyperpole Onboard Lap

辛斯仔對於checo離隊嬲豬
pisses me off
唔知係咪因為佢偶像係大頭
所以都跟住jer埋vettel 一份

我無聽錯旁述好似話佢出世last corner果陣energy早咗cut out
唔係可以再快啲
佢最last果圈明明可以又係新record
結果又俾人話exceed track limits

佢唔坐廢圖個位，廢圖就唔駛坐人地個位啦

下面

foxsports 冇左德甲仲收咁貴

如果有睇開grad slam 同埋德甲
fox sport係抵過分開買

now tv 減錢啦屌

kimi

我買咗fox+

有人真係好得閒逐個po負皮

應該係叻迷MARK低哂啲名.
反叻既人就負評.

又岩喎

仲要有成5-6個人
可能一個負評有三毛收

迷叻啲人係咁無聊
因為搵唔到嘢係反駁
淨係識盲撐
19叻做錯啲咩都睇唔到 唔關佢事
責任全在車隊身上
覺得我地反叻全部盲反 個腦裝屎

睇左幾十頁講Ross Brawn 既intro
淨係學management 重點都夠駛
好簡潔帶出重點

我叻世界第一

傻西黎

睇左一半，比佢講到想睇下孫子兵法

誠意推薦大家有時間都睇下，幾有娛樂性咁學下Mangement既思考模式

Fox 真係垃撚圾

介紹比買眼仔睇

好睇?
俾恩撚介紹完一路都想買

贏過分組冠軍

今年le mans好似冇乜睇頭
montoya trible crown ?

旁述一定係英文最正

LMP1 同F1 個情況一樣

細牛2022 Concept圖

我訓著左

睇Lmp2同Gt
P1就7同8互毆
P2有好幾部車好近
GT就睇AM v Ferrari v Porsche

唔洗24個鐘mon住
得閒睇兩睇 臨瞓又睇 起身又睇
Last 2個鐘多數開始flat out
(aka 18:30-20:30 HKT)

唔識睇Le Man

1個 除咗f1之外仲一齊睇英超nba

一個

得五架車鬥

Toyota而家唔贏返多d就無機會架啦

無敵最寂寞

LMP1同GT一齊跑唔怕頂住架咩
我成日以為係分開比賽
第一次睇le mans

轉咗做AT之後啲拉花J死人

咁仲有GTE, AM贏到的話Merc又可以meme拉利了

Lm

WEC就係咁
分開4個Cat
話就話各自鬥
但其實share同一條track
所以車手訓練到識揀時候黎過車
同埋點樣利用traffic都好重要

Btw終於出SC

睇怕都係試車livery

三個五事件重演?

GROUP C D車型到傻

GT今年連兩大美國廠都唔玩

2022 架車幾靚仔，至衰唔係下年用 ...
不過都好，可以繼續睇拉利仆街

唔知咩嚟喎
有無得解釋下

開始似indy
兩隻色分主客場

其實好似係MDM Design
應該唔係官方既 我諗都係比大家用黎打下J

Panthera Team Asia, a new team planning to enter in 2022, has talked about the new $200M entry fee they will have to pay if they want to enter F1!
不過佢大約意思係話 威記以2億唔到既價錢賣左
而且包晒所有野
佢地想知如果新Team咁join 會有d咩好處
可能最後都係$$$ 所以都係吹下算

首先要有隊霉到就爛既先可能under 200m
留名睇新老細兩年後賣俾佢賺幾十m

哇賽車界黑暗時代 DTM都要downgrade做GT3

得番垃利, 馬同波子

7號豐甜出事, 落後4圈, 8號豐甜有煙出

佢條水等到兩年先入場？
咁等得？

無計架喎
Dtm咁小眾
唔想收皮自然要轉型
唔知會唔會食埋adac gt

DTM自己攞黎 無得講😂🤣

又幾好笑
大家啲負皮數都係一樣咁滯
真有心機
等我估吓係TG問題都19叻問題先
=TG
19叻

呢隊原本會今年入總申請加入2021賽季
比F1以疫情+延期改例既原因拒絕佢地
但歡迎佢地2022加入
呢隊好似話已經準備緊所有嘢 等21年再申請
另外之前聽巴打講呢隊嘢有機會係支那車隊
所以如果係錢既問題 我唔相信係問題
到時成架車都係騰訊 阿里爸爸 小米 華為

同埋china 周會做一號車手 支那人：

24 le mans live

小林贏唔到le mans 係咪宿命黎

而家變左個個post都有三個負皮

又可以睇支那人衝出黎柒

近代新隊係咪通常頭幾季都會包艇？

場場好似grosjean咁黯然退賽

radio有普通話聽就正

Gro都叫曾經威過，我估支那人入107%都係問題

Nmsl clmb

nmslnmslnmsl

唔係，Haas同Renault都未包過艇

[LE MANS]
toyota 好似都唔係好穩陣

On9專做on9野
現實識到啲咁既人都幾慘
又唔講得 又唔話得

Haas最好成績18年 Renault而家D成績上緊

haas果陣新加入都唔洗包尾
但要睇下你係邊類型車隊
1. 全部自己設計 自己整 就要預包尾起步
2. haas咁搵賽車製造商設計加整 車隊負責測試
3. 直接抄大隊設計(最直接買架W10 W11返嚟點都唔洗包尾)

Haas 1
Williams 0

有性格有信心既咪全部自己設計
不過都唔知要追上黎要幾多年時間

zhou同馬青驊既話又未差到107%都唔得既

F1好似有規定主要radio要用英文

如果Ｚｈｏｕ做一號，應該唔會搵個勁過佢做二號．廢時支那無面
會唔會搵方駿宇 二號仔，香港人。

爆起粗上黎好似Ｖｅｔ咁講德文

LEC係Spa 都爆法文粗口

佢地開心咪得
又唔影響我地討論

係唔知要燒幾多錢先可以同中遊鬥

搵郭富城

支那人玩賽車 一入賽事第一時間搵果項賽事既頂級車手啦
你睇下吱吱吱隊DS Techeetah 鈦麒車隊
一入搵有料既車手揸 馬青驊揸得幾場就趕走咗

唔會啦咁撚癲
呢一刻有撚支人夠料坐車手同race engineer

講粗口唔係會bi走哂架咩?
最衰冇車手識廣東話 聽廣東話粗口先係享受

完全懷疑係俾人屌毒販嗰幾個好嬲好嬲

好似有youtube channel有足本版radio聽

哥桑試過全年總排名第7，連續三場季軍

最好成績個年美帝站P2

都唔知果幾條友扮咩道德撚上身
自己叫支那人做蝗就得．
上得連登就咪扮人上人

哥桑

Jackie Chan racing team 被 DQ左?

一個尼馬已經貴過佢

拍住kimi嗰期幾勁

[TWN 07:24] 成龍DC#37 被舉報在顧路期間車手打電話請車隊拿東西過來替換
經賽會確認車隊的確有做這件事不然車子無法恢復行駛
因此，依賽規12.3.9[除非在pit內不然只能由車手及車上的東西修車子]
成龍DC#37 被出黑旗取消資格

黑旗

另外 MONTOYA 挑戰成為3冠王失敗 已經DNF咗

大細牛

黃大仙黎?無睇錯既話

唔係

dovi

同佢哋主子一鳩樣

上季攬炒叻果幾句係咪粗口黎

無錯
Mein Gott Muss Das Sein? So Ein Bockmist Aber Auch

今季都本來都無機會比佢19，慢慢大家都會忙記佢之前點19
但硬係有人要幫叻吸引注意力

vet講嘅

大牛果件太搶眼
見過有巴打著，隔幾個街口都認到

thanks
睇完車隊將兩個livery合埋嗰張相笑到我

福士玩嘅話會用邊間

大家都做咗成事

太多technical terms
睇唔明

似波子

七號今次衰咩?

福士好似講明唔會再玩ICE賽車喎

Skoda/Seat

仲有三粒鐘，領先5個圈，應該幾隱陣，除非自爆

好似係話 大頭果期既拉利 用意大利文屌鳩fia定咩
所以規定一定要用英文

haas果震加入 好似係簽左野
直接同拉利買parts
所以佢地部車有返咁上下
我諗黎緊 如果有新車隊
都應該會係拉利,平治之間揀隊黎買parts黎易起手d

買雷諾都唔同垃利買喇

最記得係12年歐洲華倫西亞站班Crew用意大利文同阿朗素講TR

點會考慮拉利

同am 一齊買w11

上年#7尾段小林可夢偉唔記得入pit
結果要用motor行成個圈
仲要用多左油比人罰

你要考慮埋佢地架車

我覺得周生應該得
馬生難講

搞掂嗰起步先 每次都柒

周生腳踏實地升上雷諾好過喇

le mans啲prototype車好型 好好J

想知去現場睇新加坡定日本平啲

威龍起碼成2022先有位
睇佢肯唔肯再玩多年F2

Panthera都係2022先join.
周生最快點都要2022年先有位

remark:除非Ocon呢1年炒車死

馬生吱吱吱都揸唔掂
揸nio場場包尾俾人lap

GTE Aston Martin偷唔偷到雞

架ByKolles係咪搞笑架
年年都retired

Midnight果陣Turbo Issue

Rebellion臨尾先嚟柒

#7 咁都執得返個第三

有冇人有motogp link

ip都唔洗check?

LMP2 Paul DI RESTA 果隊暫時P1
Anthony DAVIDSON P2
Sky F1 又贏

United Autosports其中一個老細係Zak Brown

跑咗23個鐘啲車開始壞
睇mechanic即場整車

炒到出埋SC

好似rally整車咁

rossi 又自炒

究竟yamaha 架車係勁唔勁?
MV12 成日pole但係又羸唔到

peugeot唔參賽但係擺隻獅子係度

次次正賽都收皮

好似話return 喎

巴尼亞咁樣自炒

mv12咁樣執個分站

TOYOTA!!!

今場好多謎之自炒

今年個總冠軍有排鬥

神童鬥細E

冇人迫佢都自炒

Brendon Hartley!!!

細e頂唔到幾耐

神童鬥V12
鬥個成日on99 Soso

得番幾個圈慢慢揸都夠羸啦

最愛嘅美亞又殺到上嚟

Toyota 3年都係hollow win

拉龍拉到

小林係咪永遠都攞唔到lemans冠軍

24h Le Mans啱啱完咁

Penalty

神童long lap penalty

咩事
點解要做long lap

好似係衰出界
之前warn 咗

美亞都80分

鬥到一半前四差4分
今年精彩

神童火撚滾

啱啱開始睇f1 想知netflix所做嘅人物描寫同現實有咩分別？

啲NETFLIX假咖
睇黎要PIN

我見到呢個comment呀 但係好少見到有人elaborate
所以我想知道點假....
有冇啲實際事例？邊個人寫得最假？

頭幾頁
有兩位車手合集

無話最假
根本將好多明明好小事發到咁撚大
Haas同Red Bull內鬥邊有咁誇張
同埋旁述係重新再錄過
特登將炒車畫面配句He’s crashed
加埋啲扮晒野既炒車 冼胎聲
拍到戲劇咁樣
打住Documentary個朵但根本唔係用中立角度講事實
咁撚樣既野當笑片睇算

Haas就應該係真既
18年兩位車手都挑戰領隊底線
19年雖然無咁癲 但都差唔多
大牛講四萬走果度 就假既
重有ocon都係19黎

Haas係為Netflix 而生嘅車隊

所以唔好笑佢！
睇下有無好車

全部都係假
你當睇完套劇集就算

我上個月先開始睇 俾我感覺haas好似好有娛樂性咁 kmag 同gro 7下7下得來幾搞笑

07果年仲係成條毒J咁

suck my ball都試過全年排第9

佢上過podium

Gro 18年唔止7下7下
你可以搵返18年 成事開既post 再追返
當年睇live 大家都睇到笑爆嘴

Baku?

點止baku 佢18年開頭都無咩野既
之後佢成日自炒 比人笑佢
18年有一半歡樂都係haas帶黎

第一場F1比賽就第2

睇完之後鐘意左Hass個領隊
覺得佢好好笑

Wanker!

我記得呢場最後DSQ左 Leclerc，真係唔係Max 既錯。。

19叻:意外黎 冇可疑

呢場係max場上撞叻 結果佢跌咗10個位 最後追返上p2 然後賽後叻撞max 最後兩個一齊dq咗

Tim glock話binotto 份合約應該好勁
搞到拉利咁都可以唔洗走人
屌 我心諗
佢走左都無人肯接火棒啦

Stefano domenicali

邊個上去邊個死

換 leclerc 上去咪得，he wants everything

HAAS嗰啲唔係叫內鬥囉好無

意大利站賽後已經有消息話垃利高層忍夠四眼佬
降返佢落嚟做技術總監 請人返嚟做領隊
之後好似有消息話垃利比人拒絕
所以到依家一直都未換到領隊

其實賽車啲領隊可以邊度搵？個Ｐｏｏｌ可以係啲咩人？

Kimi for President

多叔去到林寶撈到好撚掂
應該打死都唔會返去拉利

通常來來去去都係果幾個架啦
因為有經驗
再唔係就係dtm, gt, 其他賽事挖過黎
不過拉利今年既情況,係屎無前例咁慘情
再加上無勁既車手,技術員做supporting
應該無咩人肯接火棒

btw 拉利好似話堅持一定要意大利種馬先請
我諗應該都幾難搵到人

Binotto：Ferrari“數百萬”歐元打造新模擬器
據Ferrari領隊Matia Binotto透露：Ferrari車隊將花費“數百萬歐元”在Maranello安裝一個全新的模擬器，並在接下來的幾個月內投入使用。
Ferrari當前的任務是為2022年新規則下設計一部全新的賽車，以及建設一個新的模擬器。
“這是一項重大而昂貴的投入，”Binotto告訴義大利《晚郵報》，“我們正在討論在硬體上投入數百萬歐元，最重要的是客製化軟體。”
Ferrari還賦予了Michael Schumacher時代的著名設計師Rory Byrne更重要的角色。Binotto解釋道：“當你從一張白紙開始設計時，你需要有一個有經驗的人。”

講樣野你地聽
果個Rory Byrne 成76歲
係拉利搵唔到人,連呢d老屎忽都要叫返黎救火
因為真係無人掂拉利呢篤屎水

搵意大利佬做領隊唔係問題
策略組唔好用意大利佬好冇
意粉佬淨係識整意粉 度啲戰術出嚟笑到人仆街

賽車最重要果兩樣
英國佬做mgt.
德佬做engineering, strategy
意粉仲有做得好? 沖咖啡?

老舒贏果5屆都係靠Ross 同老舒咋

如果下年Mick 上到F1
咁Kimi (如果未退休)同大頭就同兩對F1 車手父子(Jos Max Verstappen, Michael Mick Schumacher) 鬥過車

如果kimi無比人買斷過
佢F1生涯應該會重好 多記錄好多😂🤣

可能呢個結果對佢地將來更好
就算有錢都係吊命

本身越搞越唔掂. 咁多隊F1而家得佢死. 不是意外.
賣了可能更好. 威記強勢回歸吧

其實阿太子女都講左個問題
就算有人科水都好,都一定會要求控制權
但太子女唔想,所以應該都同其他大水喉傾唔埋
我諗呢樣係太子女唯一堅持,所以決定賣都唔做B-team
其實太子女算係咁架啦,頂左咁耐
佢能力範圍做到既野,我覺得做足
最錯就應該信錯paddy lowe

Guenther

Paddy Lowe個地位又唔同d嘅

Ron Dennis講得啱
要做Works team先生存到

nurburgring 比20000人入場

爆！

portimao 45000人

搵返白頭佬啦
不佢係祖雲達斯爽緊 點會返去入熱廚房？

俄羅斯站好似已經比人買飛入場啦
但冇講話比幾多人入
淨係講葡萄牙站打算比5萬人入場

收左錢
到時宣佈lockdown
拖你refund
咁就有現金周轉下
吊下命

自作孽

歐洲岩岩d確診又開始上緊

好好睇

check咗俄羅斯站總共比3萬人入場睇車

岩岩睇埋呢個
都好睇

Also the driver who failed to follow the pace of car infront in the safety car queue in Tuscan GP

Giovinazzzzzzzzzzzzi都好慢呀
睇Jolyon Palmer個Analysis有講曬

魚雷攞冠軍

仲有Todt, 都係唔係意粉佬

根本當年應該賣俾寶馬，光榮引退

快撚啲讓個位出黎好過

有普京做backup

普京話放過個有料既俄仔上嚟好過啦
舒華文 mazepin

Mazepin隻狗閪收皮啦

手車唔差但完全冇品

Netflix to join Mercedes at Sochi as Hamilton bids to equal Schumacher’s record

fantastic fans. best fans in the world.
thank you so much.

炒車死
中武漢肺炎死
點樣死都得 無問題

Jack Hughes終於有得揸f2 已經26歲

Jake**

仲要老過 Luca Ghiotto

我咸世界第一
Pole to win 無懸念

同埋佢淨係揸今季淨低嗰3場 下年唔知有冇得揸

咸狗就可以咒
毒販就唔叫得?

Ghiotto 原本今年唔揸F2架喇
之不過Hitech新入F2 想搵個有經驗既F2車手幫下手
然後出人工請佢返嚟揸多年F2

拿 你睇清楚邊d人唔比你叫先

舊年最有feel呢場車
好似搵返個老朋友咁

好有鬥心嘅一場
19叻19化

Will vettel let leclerc by this weekend?

初初以為自己讀心神探
睇完呢場19無誤

佢販毒要俾你叫毒犯

意粉佬無人到咁係資源回收桶入面搵人

佢做F1 CEO
佢係林寶撈得幾掂 同埋幾憎拉利

[Let Charles by] F1 2020 俄羅斯站 討論區

Stroll今站用第3套pu 呢套要用8場

換多套都係罰格姐

炒到咁有得唔換咩

merc話爛到整唔番

仲要被意大利人咁樣噴副計

Ross Brawn唔做？

佢做技術總監果d位
始終佢係tech出身, 而家f1 d技術既野都係關ross事

玩到沙地阿拉伯咁癲

多叔真係回歸

又跑街
即係又冇overtake睇

吱吱吱

On9左，原來係F1 CEO。以為佢返拉利！

又自抽得幾好

其實除咗垃利之外
其他車隊d PR都做得幾好
成日互抽

提外話: 2020越南可退飛了

我記得有位巴打屌咗好耐
終於有得退飛

就係我
唔追都唔撚覆我話比我退了